點解台灣有唐鳳、有陳時中，但我地得班撚樣做官？

人地醫護寫封聯署信話N95唔啱帶 人哋陳時中會識得即刻回應再轉買另一隻鴨嘴式N95
都唔好講陳時中撐起成個防疫擔子做得妥妥當

然後唐鳳都唔洗講啲咩 個口罩系統寫到尾晒機

幾完美都好 短時間再改進個系統

點解香港啲官可以咁閪柒咁撚不堪？
啲垃圾狗官真係香港之恥
俾人讚感染率低仲夠膽走出去拎光環

人地係國家

人治

個政權係民選嘅
台灣人又選中左小英

唐鳳應該係邊到都可以出到頭個啲人
佢把聲真係好好J

香港個班狗官上位係靠擦共產黨鞋，同工作能力無關

香港人連立法會都容不下一個Yukman

中共專登係香港擇賤人做官
因為容易控制

民選政府，如果香港政府係民選，我肯定可以比台灣做得更好

刑事檢控專員梁卓然未上位前果兩單官司正常過唔到品格審查

人格差的人做咩都一定差

香港肯定有唐鳳呢類人才
只係再多都上唔到位

唐鳳識用腦電波控制人

屌 俾錯負評你
我想正的

呢個幾好笑 talk show個日佢仲應對得好正

民選

你有星之子同八段錦app

我都信 但偏偏民選一日都未到

佢太撚勁... 天才 但 表達能力高到難以置信

佢思考能力係全球最top果班
apple都爭住請
真心欣賞佢
仲係年壯之年
咁有能力唔去搵大錢
反而入政府造福人群

如果世界多啲呢啲人就好

最大戈件要考第一 忌才

真 叻過佢 唔俾上位 得班太監圍威喂

仲有蘇貞昌 又係有良心到仆街

我地有
台灣朋友好妒忌
但點，入唔到制度入面

台灣呢次可能真係鹹魚翻生

背後有有心人自發
見到個制度都灰心 仲點會入

國際高度表揚 呼聲又高
同pooh大大 天與地

不仁而在高位 是播其惡於眾也

佢係博恩入面30分鐘真係唔夠喉

仲安然無恙 平民真係做唔到乜

如果唐鳳肯開個ted talk類似既野就好
不過佢講個啲野要好強邏輯思維先跟到

因為有良知嘅唔想為錢埋沒良心

其實個個國家啲人都係咁諗
日本韓國香港
係台灣贏咗三條街
有邊個國家容許流動性取向人做官員
有邊個國家容許14歲就退學 自習成才嘅人
台灣咁用 用得準 用很狠

利申 唐鳳真係我偶像 轉數快 識嘅嘢cover好多層
仲要唔會為咗錢已不顧政治
份人仲要謙虛 講嘢又幽默

你有料都唔會想跟個戇鳩老細啦下話

因為台灣唔係中国不可分割的領土。
台灣係一個擁有民主既獨立主權國家。

香港人已經被官訓練到人人都係勁人

厚顏無恥世界第一

香港派4千蚊人手填表

比強國欺壓咁耐，有生之年見到台灣大國崛起，好滾動

笑死人...

如果可以出埋口罩去歐洲仲好，可惜全台灣仲未夠

專業行先，政治官員放手，好漂亮
蘇貞昌 衝衝衝

有咁既能力都唔做官啦

誠哥：有能力既人唔去做，無能力既人爭住做

香港班真係濕鳩！

其實香港都有it人才
只係唔會比個呢個垃圾政府吸納到

係中国冇乜可能
個人太勁，就算係台灣咁開放既地方，成長都存在唔少苦境

我覺得香港都有唐鳳呢類人材
只係一直香港人都覺得，有料唔會做政府
係出面闖仲賺得多，所以有料咪唔會報政府
同埋最大原因係政府做嘢制度太薑化
你睇買口罩件事就知
佢地內部太多規矩太多限制
所以一有事都淨係跟堆一成不變嘅規矩行
所以再有好既建議比政府都無用，因為唔符合規矩就唔會用
咁當然本身政府堆官都係廢同垃圾就係事實黎

分分鐘要你買埋廁紙比佢

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

香港的確有呢類人才，你睇誠哥派錢嗰次就知，但唔用跨性別者唔係只因為政府，更深層次原因係港豬自己：

港豬性傾向歧視好深，口講一套，做又一套，職場文化同日韓一樣：“識人好過識字，迎合主流好好埋堆，人事關係最緊要，非主流性傾向好好隱藏，避免是非”，同歐美“包容多元，惟才是用”唔同，HR/老細習慣曬性別定型分工

就算奶媽肯用唐鳳，到時港豬又罵。之前有個女政府人員只係天生似麻甩佬，都一堆港豬恥笑就係實例，更何況後天跨性別者？宗教男權保守勢力好大。香港肯用不同人才，大概要等港豬醒覺咩係“多元包容”先得，但要受過苦（排口罩、搶物資），再同其他地方比，啲豬先可能醒